林鄭：多謝大家 嚇嚇嚇

記者

唔洗推